之前捉方仲賢雷射筆勁大反應

又集結太空館 又塞路 又撚狗屋

呢家捉影相更荒謬

反而屌下就算 運動唔係冷卻 咁係咩

係香港人習慣左

真

一習慣就輸

抗爭港豬化啦